一人一句而家冇人用嘅粗口(俗語)

我先
我整你個制
叉你個胃

爛坦
木咀
茂利

成日講

短命種

差個彈彈波

kai子